求下大家推爆佢，唔係31/8真相冇架喇

從 721 進階到 831
不能再這樣混下去

⭐⭐⭐ 重要 ⭐⭐⭐

最快兩日，港鐵就可以刪除 831 晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令港鐵交出 831 當晚既CCTV。 有法庭命令，港鐵唔交就係藐視法庭！ 😡

成班義務律師大狀已經準備就緒！
受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還 831 傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠⚠⚠ 就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831 受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

PUSH!

推爆佢